召喚世界各地陀螺手

話說黎梗個山竹聽聞好兇猛
想問下有冇ching知道山竹係左迴旋定右迴旋？
小弟諗住等陣去樓下文具買翻隻剋山竹嘅陀螺 星期日準備同山竹決一死戰
定係小弟係床下底搵翻嘅雷霆魔龍已經夠做？唔洗再曬錢買多隻？

幽默感呢啲野....

補圖

香港嘅未來就交俾你

唔講咁多，即刻駁咀

雷霆魔龍！！

一齊救一波香港未？

Ching有冇烈風天馬 有冇興趣組隊

唉去晒堆填區啦

So sad